831警察插贓嫁禍果件事 冇記者問？大家忘記左？

證據確鑿都冇人記者問？
大家唔該推返上熱門
推到聽日4點記者問為止

(有片為證) 我發現到831警察插贓嫁禍 想偽造不利證據誤導法官

好神奇咁跌左個gas mask出黎

警察疑似刻意將一個明顯唔屬於佢既gas mask
放落佢身邊 疑似想偽造證據

一個唔屬於佢既gas mask就變左佢既不利證據

原來上星期五好似有記者問過
但班狗好似話未有資料就算

到左琴日今日已經再冇記者問
明明有片證據確鑿都可以當冇事？

佢答過 原先係男仔拎住 話有證據

9月11 警察記者會問題

Push

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！
我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

班死狗都唔答架喇

推

推！！

入黎正皮#8 template唔該！
唔好send #2呀！負皮左佢！

廣東話同通識就快消失喇大家！！！！！
求入黎呢個post！！！！！！
要人！否則下一代玩完！政府想滅絕有腦既香港人！！！

中文同通識既updated template呀！！！！

811都有架,唔好唔記得呀

推呀

唔理想但可接受

叫黨鐵cut幅cctv圖出嚟睇過

仲有個黃衫女仔
都被警畜隨街執個頭盔
當係佢隨身物品

真係好撚彩有記者影住，呢啲全部都係可以上庭嘅合理疑點

五大訴求 缺一不可 打狗救人 913十八區中秋燈會 914天水圍親子行 中學生WTS集會 915民陣大遊行 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲